嘉諾撒聖心書院學生校友good

而獲准押後判刑的陳淑莊，她的母校嘉諾撒聖心書院則有學生及舊生發起聯署支持陳淑莊。聯署指陳投入佔領中環運動是出於為香港爭取普選，理想崇高。聯署指出聖心一直教育學生成為未來領袖，因其校其中一個學社以「Emmeline Pankhurst」命名，而Pankhurst是曾因爭取女性投票權而多次入獄的著名英國女權領袖。

聖心學生及舊生認為，不少校友均認同陳淑莊是一個對社會有擔當的人，並視她為榜樣，並讚揚陳竭誠為社會服務，表現了她有原則、正直的一面。聯署也為得悉陳腦部發現有腫瘤並需接受緊急手術感到痛心、祝願陳早日康復，並呼籲各校友聯署支持陳淑莊。

👍

最憎聖心妹，又串又懶係眾人皆醉我獨醒咁樣

渣咪比人串

係呀，所以佔人口大多數嘅凡人咪唔夠班支持佢囉。